防狗咬新招，學下畢彼特！

香港近排出現大量喪屍化惡狗，一本厚雜誌+粗糙膠紙，簡單易製，有冇得諗？

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

自推

再推